連登公投：九合一選舉支唔支持國民黨？

支持-->正評
唔支持-->負皮

我會支持國民黨

關你撚事咩